調理農務插花系

屌你老母 ?? 閪

小學果陣第一次聽
到而家25歲我都仲係未拼得到中間兩隻係乜野字
到底 插花 係乜野意思

係蘭花系
即係爛花

有好多系

不過既使你解做爛花

爛花閪 咩意思？